[LOL]有冇人玩EUW

想搵人一齊玩下

召喚外國撚們

巴？

巴

有

但下個月尾就做完論文返香港玩唔返euw，目前白金2，用左一個月多d爬到，跟住就無乜打rank，
id: LifeisSoCool

加你得閒一齊玩 等你carry